====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon travail actuel sur l ' Île de Nantes est une occasion de rassembler toutes les expériences .
Entity Name (Type) :: Île de Nantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Île de Nantes (LOC)
Total entitiy counts: 1

